{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 중흥동 호텔 더 그랑"
    },
    "text": "ビジネスホテルザグランはお客様に最上の客室とサービスで幸せな一日をプレゼントするために努力しています。 ご利用の方はヤノルジャを通じて予約ができます。 宿泊や貸室利用の際には、独自のポイントが10%貯まり、このポイントは貯まった後に使用できます。 また、先着順で割引クーポンを提供しています。 野球遠征試合やパーティー、休息など様々なイベントにも最高の宿になることを願っています。 客室内ではネットフリックスを無料で視聴でき、エアコンや空気清浄機も使用できます。 基本的な規定では未成年者の出入りは禁止されており、保護者同伴時には可能です。 身分証明書の検査も常時行われています。 客室利用時の人数は2名様を基準とし、追加料金が発生することがあります。 また、寝具類の追加時には、別途の追加料金が発生します。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 オンシーズンや特定の日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 すべての予約者はキオスク身分証明書の検査を受けます。 客室内外の物の破損や損壊の際には賠償の義務があります。 他のお客様に不快感を与える行為や遅い時間の高声、放歌、または喧騒な行為の場合は、払い戻しなしで退室措置をとります。 また、火災の危険性がある物品は搬入禁止となります。 予約者は、上記の宿泊施設の利用案内及びポリシーに同意したものとみなされます。 追加人数は現場で追加料金を支払わなければならず、親と一緒に同伴する児童も追加料金を支払わなければなりません。 宿泊後の追加延長時にも追加料金が発生します。 連泊する方は事前に2泊以上でご予約ください。 退室時間以降は延長された時間分だけ追加料金が自動的に発生し、カードキーを紛失すると賦課料金が発生します。 騒音が発生しないよう、夜10時以降はできるだけ静かに過ごしてください。 特に周辺の客室に被害を与える行動がないようにしていただき、公共の場ではご協力ください。 駐車は1室1台駐車を原則としており、ペットは客室内外への出入りが制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランは最上の客室とサービスでお客様に幸せな一日をプレゼントするために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランの予約はどのように行えますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランの予約はヤノルジャを通じて行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランの利用時にはポイントが貯まるのですか？",
            "answer": "はい、ビジネスホテルザグランの利用時には独自のポイントが10%貯まります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランでは割引クーポンを提供していますか？",
            "answer": "はい、ビジネスホテルザグランでは先着順で割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランはどのようなイベントに利用することができますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランは野球遠征試合やパーティー、休息など様々なイベントにも最適な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランの客室内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランの客室内ではネットフリックスを無料で視聴でき、エアコンや空気清浄機も使用できます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランの客室利用には年齢制限はありますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランの基本的な規定では未成年者の出入りは禁止されており、保護者同伴時には可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランの客室利用時の人数制限はありますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランの客室利用時の人数は2名様を基準とし、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランの客室はチェックイン時に割り当てられますが、画像と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランの料金は変動しますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランの料金はオンシーズンや特定の日によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランの予約者には身分証明書の検査がありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスホテルザグランの予約者はキオスク身分証明書の検査を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランの客室内外での物の破損や損壊についてどのようなポリシーがありますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランでは客室内外での物の破損や損壊については賠償の義務があります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランで他のお客様に不快感を与える行動は禁止されていますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランでは他のお客様に不快感を与える行動や遅い時間の高声、放歌、または喧騒な行為は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランでは火災の危険性がある物品は使用できますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランでは火災の危険性がある物品の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランでの追加人数や子供の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ビジネスホテルザグランでは追加人数や子供の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルザグランの駐車場やペットの利用について教えてください。",
            "answer": "ビジネスホテルザグランでは原則として1室1台の駐車が可能であり、ペットの客室内外への出入りは制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 918
    }
}